我屌 又搵到蓮燈Android超大BUG

中咗會搞到咩po都load唔到
有admin想知再講

可以freeze撚咗成個版面
要重新開app先常

三修連登用家表示：

iOS > browser > Android

聽朝開部iphone試下iOS有冇呢個bug先

[蓮燈漂流教室] 時間靜止器（Android App限定）

電腦大爆炸